iPhone X 電量問題

用咗40mins冇5%電
正唔正常

有啊屌你老母

有呀 我買咗用到依家都未叉過電